[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (496)

唔洗客氣

推this

OK

好

我

Ok黑巴贏大錢

個場好濕? D人係咁冼低

Ok

識貨

邊個post

阿記羊緊幾多粒

笑左出黎係咁仆

我先係1001

係喎

過黎我到 貼link

2.5/3s頂實 雲爺爺無力回天

一路跑返去回防一路仆街

維驚好撚勁

幫叫法乙半主其他OK

洛辛堡
維拉
阿妓

史特拉斯堡

阿唔撚對路喎

有難度bor手足

快入

不了

真係唔對路喎

米堡咪阻阿妓做四哥 乖乖地被入幾粒然後降班

入未

全部同路

有冇細波同路

法乙NBA 未

2-1上呀

反cup=有錢仔

法乙大波咁就收錢.. 我仲走去買阿記同屎特加

反cup子

456快

diu you

阿些斯奧無撚得救

史特拉斯堡頂住尾關

買左國民隊又要叫反杯

法乙大ed

有無咁易傷
拖時間

買撚左半場
2:1
3:1
3:2
4:1
4:2
5:1
5:2
主其他

繼續入ok?

事實刀吊-0-

係度扮

求派

窮死了 仲唔訓

睇款維驚似就入

留定靚名先

2:1 3:1 唔派啦

其餘開到先諗

2號死得未呀仆街

上呀

阿記不如代米堡落去英冠啦

剛收工^^

黃潛 阿 角大

維拉0-1

艾la1-0

冼完未

屌你老母維拉

溜冰場踢波咁款

突破完冇人支緩 阿記

阿妓無射過

米堡係咁推人落地

維拉反cup

屌摩里倫斯唔係5點？！？

維拉苦主

讓球過關 3x1 足球過關 3x1
星期一 48
比勒費爾德(主) 對 史特加(客)
讓球
客 [0/-0.5] @1.70
星期一 49
艾拉維斯(主) 對 維拉利爾(客)
讓球
客 [0/-0.5] @2.00
星期一 51
米杜士堡(主) 對 阿仙奴(客)
讓球
客 [-1] @1.80

$ 500.00

FEEL到全開對家

反cup派me

今日咁多角細，輸到仆街，好想跳……

維拉輸半算啦唉

咁夜

又係十點十一點先黎一批 on99

史特加1-1

阿妓-10c 維拉-6c

直接屌佢 話關門喇屌你老母

Same road

Offside

維拉cup啊！！

史特加goal

阿技 汁番條名

靚到

維拉幫幫手啦 史特加都追和左喇

好彩

好似大大地獲 屌佢 成晚角細 比兩場大都

艾拉好波

開7場角得1場西甲似有機角大

西甲買左半和 客盤 9.5S.
又準備全死

擔心阿妓個場

等你返黎hk幫我diu

3連C.. 你話有波入都話. 入又入唔到.. 又爆尻我C

艾拉是好球隊

維拉唔cup等爆炸

屌 西甲都7c 阿妓唔刷角

4連

有幾多人串左維拉同比垃圾

幫你diu女ok

挪超是但一隊入多兩粒啦

5連

8c

仆街維拉 500$買你盤 而家就對自己家 買艾拉win

9了

5連都冇球入

屌你老母.. 5連C都入唔到波. 死垃圾

屎特加秒Cup

艾拉好似初頭係平手盤？

屌 阿妓唔刷角同我輸撚左佢

打錯 維京

阿妓仲係1c 屌

洛堡入多粒
維拉追和再杯
阿妓生性

求其搵個龜頭頂中都入啦

黃潛

阿妓刷角呀屌你

維拉5連角都冇goal

goalll 屎特加 反底

30分鐘1c食屎狗

挪超是但一隊入多兩粒啦
阿妓刷角

史都反底

力屌阿妓角大

維拉咁快9角既

維京比垃圾

維拉學下屎突膠得嗎

no

藍斯射得好靚

維拉

2c

維拉利爾

2:0

0-2 維拉

屌你老母維拉. 死垃圾

抵撚死啦維拉 成隊垃圾比天收 好睇補撚左主勝

2c -9 阿妓想贏就刷角 好似對車仔咁 唔係等比3分米堡

屌你老母 維拉

一轉台睇維拉即輸多球

西甲即場無角賭

3c

3c -8 棍贏波刷角呀垃圾妓

挪超大波未呀屌

想

無諗過艾拉咁勁

屌好彩 買緊no goal入左

主勝咪算

維拉踢下半場

阿妓刷角呀

角球雨 唔刷等收隊

洛辛堡入完一球就唔再入？

0:2波蛋收唔收到都成問題 阿記

挪超快d大波啦屌

11c就0:2

隨時2: 0

門前混戰唔撚入. 屌

贏佢唔會刷架

維京咁都和唔到=.=

所以刷夠11c 89 90+ 會0:2

光總

挪超大波

我仲串左比垃圾同維京

幫我叫黃潛cup

黃潛反cup

刷角啦 阿妓 我含你個家剷

比垃圾算把啦

Arsenal no goal

挪超大波
阿妓刷角

輸半都當贏了.

維拉cup阿贏盤派200

1 角球大細 星期一 51
米杜士堡(主) 對 阿仙奴(客)
角球大細
細[9.5]@1.79

$ 1,000.00
我諗米堡得1C

內定我

lm

刷角啦含家剷

Lm

反佢反佢

挪超是但整多兩粒啦屌

阿狗中間冇卡蘇拿真係食屎

米堡你唔刷咩玩法

LM 抽中我聽日話我知

屌你老母死阿狗 入到波未呀

挪超入多粒呀

維驚goal

屌佢老鼠 唔刷角等輸波

玩到洛堡都和埋

洛辛堡正狗西
成場唔去係度猜
食屎狗

洛辛堡 入一粒就唔撚攻.. 都估到你輸

FAKE ?

咦 fake goal

fake

吹左?

屌你老母唔係半3呀

嚇撚死我

挪超入多兩粒呀屌你老母

屌 我買讓主客和 無得走盤 一係你輸左佢 一係入多球啦 洛辛堡

維京反底啦

洛辛堡食屎狗

阿妓食屎狗唔刷

話左米堡博命

屌，好耐未試過成7場角得1場角大咁仆街，馬會我屌你老母

靚撚到呢

阿妓 Goal

靚FK.. 龍門冇哂反應

阿goallll

屌 阿妓入波無角

山神靚波

好撚靚

山齊士

阿記入有鬼用咩 維拉咁7

阿妓 goalllllllllllllllllll

好鬼靚

個龍呆撚左

3X1 希望佢追兩粒俾我輸半過關

Goal

山狗真係全隊波唯一一個踢緊波嘅人

支持

垃圾 刷角

個龍：嘩屌你咁撚易接...咪住轉緊灣
屌 趕唔切 睇波算

挪超唔大波 其他入幾多都冇用啦屌

山神

笑撚死

屌 米堡你1角都唔刷 點爭得你落

比垃圾goal

屌 阿妓半3全11 派1個100

禾

屌 垃圾史特加

挪超入兩粒啦屌你
米堡幫手刷角啦屌

阿請你要2:0完場

屎特加... 柒頭始終係柒頭

維拉2:3未

挪超一球到尾

洛辛比條柱救番

屌你老母成隊都狗黎

維拉cup啊

阿妓個場落雨？

訓先聽日入錢

係

米堡入粒

今日豬左1K

琴日有人比半客

米堡有個叫FRIEND

史特加，成隊比狗屌

飲水都有啦有咩出奇

阿妓領先就唔刷架喇

屌直頭希望都冇，成晚唔係半3就半4,賭條毛咩

蝗潛入未

屌你老母 屎特加

洛辛堡係咁俾人射射射

做乜要串起阿妓場角

重有Husband

阿妓8.5s要頂住

屎特加屌你老母

史特再降啦

屌 想跳船都跳唔到

洛辛堡入多球派500 1個

蝗潛開左9.5b了

史特加 入波呀屌你老母

洛辛堡閪波

輸晒 跳都唔洗跳

又係靠山狗

洛辛保真係死好運
正路應該輸3-4球

要短暫blacklist

alaves

有撚用咩，其他6場開角細輸到破產

佢老味入一球唔踢

7.5s入唔入得過

唉 屌你老母 買咁大就係為貪多小小 仆街洛辛堡

阿妓

蝗潛快手反cup

黃潛刷到12隻角 仆利阿妓

係 無睇場波 睇數據係hea踢

完左啦師兄

阿都仲有d機會，輸埋我真係控制唔倒自己

我有睇
對面中柱中楣面前一碼碌過
洛辛堡零鬥心完全行行企
下場要小心

史特加 你老母俾狗屌 即刻入波呀

阿妓贏波唔刷角 玩完啦

Alavés 又要打J

米堡追和就刷角啦屌

豬佬補返個妝先

唉 只想跳船

冇力屌角

又走盤 又輸半 俾我贏未呀

我起身見到1:1 好在fake goal
買左白禮頓 洛辛各$5000 都贏波走盤
照你咁講 依場有得走算好
擺明係收到order最多入一粒

屌 明明係入面踢跌

比垃 圾

睇到半3想jump

史特goal

史特加32

屎特加... 咁都-6贏到

goalll 屎特加

我條維京比垃圾

又話訓

王傑又糕

2:3 史特加

我叫埋朋友買

妓啲踢法真係...明明出基奧特都唔落底出波 遠射又被人封，唔係球fk，半和硬啦

屎特加cup到
希望垃圾潛都得

黃潛放棄了. 垃圾隊

唉 早知史特拉串呀技啦 蝗潛

fake?

波都唔射，唔知想點

米堡幫手刷角啦

Fake左？史加

輸半都收貨了 成班波都未控掂

Fake黎架

-6
開唔出分分鐘真係跳

bet 365 2比3

Bet365都仲係2:3

已經無力屌 灰灰地

-7

一邊2-2 一邊2-3 到底點

1：1

阿狗.. 呢球都守唔到

1:1 重燃少少刷角希望

1:1

點都係信365啦

應該球探問題

痴撚線 一野就入

阿狗垃圾

好波！米堡

阿狗做乜撚

呢球傳得好令

阿狗快刷啦

阿狗你老味咁撚廢學人讓一球

咁易打反擊

入得好 可以刷角啦

全league最廢攻力入波

都話米會入一球

何輝燈一燈即入

好撚難賭...

馬會派埋

好波呀米堡

希望係咁

尼格度

垃撚圾

波蛋沒了

希望走到盤

Z啊妓dllmh

goalllll

阿狗厲害 真係垃圾一般嘅存在
唔好話贏盤 走盤都難

山狗走啦 呢啲四線球隊唔配擁有一線球員

史特加好波

史特屌多球穩穩先

阿妓唔刷

維拉goal

黃潛又追一粒假希望

先爆利波蛋再爆艾拉no goal訓

要有希望

維拉追和再cup!!!

仲有機會

米堡加油

阿記先假希望

只求10。5 跳船

蝗潛差d再入

正氣到仆街

維拉咪撚再入

阿生性啦好嗎

難d

廢隊阿些斯奧

Dave個細波

黃潛反cup派100

啊妓又唔洗睇

米堡頂住個下盤

希望頂到 重注左莫迪同佢

瞓先

阿記

阿狗入波呀屌你老母

買左米堡贏

我個維京同比垃圾

靠罰球先入到 同港超打亞冠有咩分別？

維拉癲撚左

阿妓唔刷角等比米堡贏 唔刷又出基佬

Alavés入多球PLS

刷角啦屌你

阿狗有冇可能入兩粒

1:1都唔刷角係咪唔想贏

阿狗求走盤

又黎臨完場基奧特入球客W走盤

米記禁屌

阿妓攻都攻唔到 廢到

呢球解圍解成咁. 唔輸多粒都偷笑

米堡不如ng

米堡對曼個劇本姐

睇住365 fake角 個心好痛

今日究竟有冇開過一球上盤

2.5/3頂實 雲爺爺無力回天

米堡禁緊

法乙

法乙將會開到

下盤撚出黎gel下啦

維拉刷角了

跪求10。5逃生門

維拉單邊11

好心阿妓學人下啦

下盤得罪你咩

角球旗都比佢踢撚爛，都唔入多2球

史特正氣到

阿妓呢d仆街和波都唔刷

未完場

斯堡我串左過關 果陣仲係高水 半一

但條過關斷撚左列斯聯

諗住單注直屌 見到轉左讓一就無買到

阿記輸少當羸

有冇人有睇維拉 追ng ok?

單頭重注好過啦

阿妓唔刷角就送三分比米堡啦

Ng 蝗潛串呀記

英冠都踢唔嬴，中想踢歐霸

之前有場都係山齊士入完隊友就派膠

米堡入多粒 阿妓班友先會刷角

差D又糕

先睡了 最多2:1姐

唔會再買垃圾阿

得返30分鐘作為一個長賭角球撚都知咩結果，可以訓先了

阿妓宜家防守仲衰過豬達 迪佐奴 果排

5c

都無用 時間追唔上開逃生門走佬

哇阿記果場激

比我走盤啦呀妓

出去同皇馬拜仁踢死左九世

死ed

支持維拉絕殺

Ozil踢緊乜撚野

蝗潛反cup未

落底啦屌你

點解好似得一個人踢緊波咁

維拉追多粒俾我走半格啦好嗎

佢邊場踢得好

出基佬又唔落底係咩玩法

開咁撚多場角得1場角大
快撚d做錯商業決定執笠啦垃圾狗會

一個藍斯 一個奧燒 睇到炆

場場追阿妓對家

就係出基佬先唔高波

落去英冠先可以稱霸

阿妓好波 抵你場場失分

玩緊虛擬足球投注
戒賭好幫手

得罪講句都唔關馬會事

黃潛全隊車毀人亡la

goallllll

阿

無天理 咁都入波

奧燒入波 唔屌你啦

阿記真係死好運

Ho ball

屌

2.5細

阿狗入多粒認雲加做契爺

阿記鷹該會入多粒

大波GOAL

維拉差你咋

學乜撚野人鬥攻，降班啦垃圾

其實係咪我唔識睇波 點解啲節奏好似好撚慢咁

我就唔信狗會少少風都收唔倒
尤其頭幾場佢選嚟開角

奧燒幸運值加滿左

靠佢兩個入波

2.5細做乜唔比我

大有大贏細有細贏咋嘛
開晒角大果日唔見你出黎屌狗會

米杜都可以禁住阿黎打

黃潛我操你全家

所以咪輸波囉，又唔知自己咩隊

果個見到利華打少個都守到拜狗
心諗阿妓真係好撚柒

唔買反手

頂實史特

屌你老母秋呀維拉單刀射出街？

屌你敗家到咁？

已經又估到佢會話人咩鳩定勝天

好撚廢呀米堡
又唔係攻得就咪學般茅咁啦 又唔夠人快 成隊好似龜咁

鳩定勝天

史特拉斯

小注阿狗ng 希望贏到
今日無贏過..

維拉過唔到關，阿妓輸撚埋佢算撚數

食屎狗維拉
痴撚左線比得勁靚單刀射到咁

維拉單刀不入 逼害我

咪就係

好撚on9
阿狗成隊波冇人識喺中圏轉身引球推進

米堡

維拉個前鋒 我屌你老母

Yellow dive fuck you

搞掂

斯特cashed

唔想米堡降班

Cashed

屌望住佢靚傳 炒到咁
仆街個心都停左

補時32分鐘單刀 龍都唔撚中

斯特拉斯堡榮升第二

逼害呀

降班咪可以長追

多謝手足一齊叫

藍斯又踢乜撚 阿妓成班又行行企企

領隊垃圾，以後可以放心買對家降到去非聯賽

屌你老母 真係blacklist

都贏緊

訓左身

角細

好波

阿狗咁撚樣都要失一球

快手入多粒啦屌

米堡NG gogogo

阿狗輸未 對榜尾都搞成咁

賭角又出事

屌炒單刀訓唔到

理撚得你 三分已袋

8.5s穩穩穩

6061 18-04-2017
02:04 半場主客和 星期一 49 艾拉維斯 (主) 對 維拉利爾 (客)
和 @ 1.88 $500

$500.00
6064 18-04-2017
02:06 讓球 星期一 49 艾拉維斯 (主) 對 維拉利爾 (客)
客 [0/-0.5] @ 2.00 $500

過關 讓球
3X1 星期一 48 比勒費爾德 (主) 對 史特加 (客)
客 [0/-0.5] @ 1.70
星期一 49 艾拉維斯 (主) 對 維拉利爾 (客)
客 [0/-0.5] @ 2.00
星期一 51 米杜士堡 (主) 對 阿仙奴 (客)
客 [-1] @ 1.80 $500

角球大細 星期一 49 艾拉維斯 (主) 對 維拉利爾 (客)
細 [9.5 個] @ 1.72 $500

維拉垃圾隊

抖抖先 無得派 去個旅行番黎再重新上路

岩呀3分緊要

王傑巴放過我

無啦 阿狗咁樣踢法

真支持

又再戒賭幾日先

阿狗一個都唔換痴撚線

穩穩穩係祝我真係要穩唔要王傑巴祝福

加油手足 唔好再9賭了

妓都識得拉，你米堡打和個時攻咁快做乜

喂. 攻錯龍門呀屌你

維拉前鋒巴甘保比狗啦屌

0:2唔得既 係要失一球

jel 頭

認同

唉睇得出你米堡迷

唔洗理條傻西

補時第一下傳中有腳篤一下都識入
第2下單刀我呀婆me埋眼都中龍入埋啦

我買咗細炸ching

阿仙妓入多一粒叫爆區

反手黎

又走盤

最後500 all in米堡ng博下算 聽日入錢

有乜理由對強隊1分博兩分，件事唔合理，之後仲有廢隊，我估錯了

米堡入多粒落樓下大叫我愛米杜士堡

六點阿甲主隊派錢呀

撐你 中左派我

證明你無望個榜
米堡唔拎3分拎1分有乜撚用

PSG -2 送錢波.

9.5 S 冇壓力

光總唔撚洗訓嫁

垃圾盤

打多場，係我就坐和望贏算，top7冇理由咁踢，之後仲有5場波

屌你咁都贏 雲加死好命

For the weak

拎得一分得一分啦應該 之後啲賽程難打到

得失球仲有優勢，而家咁樣死得仲快

系

阿記打3個球員張伯倫，山狗，施治

痴撚線 訓先 win more

今日買左4場-1上盤都走盤
曬心機捱眼訓既化表作

睇盤對咗

6點主勝有無同路

都已經榜尾 攞1分有咩用 不如拎1分博3分好過
拎到3分仲話有機
拎1分有撚用

甘拿斯亞 送錢盤 訓

差少少運姐.. 戰術都唔係話唔WORK, 好幾球都差D入.

總結今日羊左10k 全部買下盤同細c

好似輸到剩100蚊你

阿狗死好彩

把握力大低，唉，訓先

好似輸剩100蚊你都唔會話等機會再買過/cash out
而係博一鋪睇有無轉機啦

最後兩場半和 訓醒收錢

thats why榜尾

雞湯高一名
失多米堡29球係咩概念

場場防守 場場一分

如果知道米堡都要三分我會買大或者上盤，買妓最少都走

之後米堡要轉路買大了

巴黎炒唔炒到3粒以上呀

今晚真馬?

sure

815阿甲半和

半主

same

2.5b好高水想入

Same

815 和主

利申，呢場唔買

8:15 半客 有冇同路

815轉左盤

和波

半客 5.1 打到4.8

有咩啟示

串我皇 我🦊

主

815 主

琴晚-6天狼星贏波 815推多次落客到

Ching six fox

尾場送錢波
買客

識買

買唔切半和
最後開唔出半和就將d$柯煙六合彩

入波未

你老尾睇中唔記得買又中
買左又收皮 戒賭了

半大派1個100抽頭5

場波似打緊邊爐

全大

半和好穩
和客

半大已死

1:0

艾度思維有幾何可以開到半大呀

1:0

多謝gel頭

多謝

im

屌 仆街
追返呀

收皮喇依次 屌你

整多粒

On99

阿甲快手入多2粒

同意主整多粒

燈啦

半大呀

goal

半客jumped 希望半大到抽我

肥9咁早

甘拿斯亞全格ok?, 追返6 點主輸果d

番工呀

幾時退休

客 紅埋

抵啦

有冇12碼

半和 1.94 咁都開唔到

紅左特別勁

技術調整 唔洗驚

客

人多手腳亂呀 ching

無計，條友gel頭級時太高

準備

唔好亂，我買主的

Jump

Same too

半主ching可以出來了

dllm

皇帝命令入多兩球

客踢少個 反cup是不是夢

是

我的未來不是夢

買左半主
半場1:0收錢先

反cup不是夢，只是機率比較低
請不要消息希望

吊，d聯想字成日改我野

請不要比假希望

半和gel頭撚

半主大大力gel!

只是不想gel頭罷了
用安全套也會有意外

繼續沉迷角球
梅斯 9.5s
李城 9.5s
皇馬 10.5

想買李城晉級，係咪代表我思想有問題

已買 加冠軍

皇馬10.5 大定細

..

hi

晉級奶c雅腳

怎麼愛你都不嫌多

做埋皇帝😂😂

因為耶穌已經復活又死咗

本詩雅對腳唔係亂俾人奶

入多粒

c雅對腳夠淫

客好似紅左仲勁
上啊

客整番粒先

入多2粒啦開大呀

訓醒以為中五場

邊會連開2場阿甲大咁筍

估呢場2:0/1:1 完

超重心早水
皇馬
馬體
提格
摩納哥

打多個都冇全格， 太廢了

小弟今晚想$1000 all in 一場，求大神推介

客遲早入好似

全大已大 放棄 下個月再見

已死

祖 晉級

-1和頂實

psg-2

Fake完對家入

拜仁
上場對皇馬 慘食紅牌比人反cup
今場一定爆晒力大屌皇馬

馬體亦唔差
上場小勝1球
李城主場好著重進攻
防守較弱

可試拜盤 馬體盤 2場大波

不了，主要入到唔fake為止

不了，-1和完場

客隊唔好再妹下妹下啦
開個1-1

Gun

psg，拜仁，馬體 3x1

-1和cashed

居然無人睇好真馬

真馬派錢

上場贏太多， 驚佢輸波出線

一粒作客咋喎
真馬應該點都會入一粒

好嘢呀 紅都1:0

橙

橙撚到

all cashed

真馬轉左盤

豬到得返7毫子 有冇人可以派我100起機

拎住三球作客入球仲要讓波， 唔敢買

唔知今日真馬正唔正氣呢

Ching火星人？

琴晚買三場走嗮盤 白玩左一晚
白禮頓 洛辛堡 阿仙奴

邊個時空

大胃，有邊場可以重注呀

李城sure win

同路

主場仲要受讓 牙婆都sick買

應該係拜 反cup
通殺

摩納哥囉
本黎真馬平手都得

拜狗上場對手打少個都贏唔撚到。我仲買佢我正契弟。害撚死人死拜狗。

保頓細波

下體位

梅斯

想搏客 主風流波？

今晚要同孤迷子同路了

好撚窮

小喬巴呢

係我張床

做乜扮ky

冇抄
如有雷同實屬不幸

我拜11.5 2.35高水

摩哥睇落都幾似樣

摩納哥應該得

尋晚輸左，唔好意思
今晚想要就出

想g

真馬轉盤 不了

真馬有咩理由比人睇低

自蛇

求水

大胃蛇

今晚巴黎贏波輸盤

收工的我又重生了

似

-2低水引賭仔上當

14年

巴黎都係求嬴 又未試過作客大炒梅斯

2005到2014梅斯都未試過俾人大炒

入左主隊+2

盤定讓球主客和

盤

主勝18倍 ALL IN

認真呢巴打

前後柒年

馬會派錢啊
李城上場傳腳波都難
情況差過對西維爾幾倍
平半馬體中硬

但馬體上場比水晶禁屌

下體會對英球會不敗

人都轉左幾手
呢d record把撚
用李城做例子咪要場場買佢對家？

記錯 李斯先岩

我tip馬體wo -,-

梳囉清，都食左膠你想我點

食多半打

王傑要咩講定先

超重心 李城波膽2:2

有冇甘多球牙

小小地玩下 賺餐晏仔食下

拜仁，李城
睇落兩隊應該是但有隊可以反cup

咪係 2:2我切

大家好
琴日翻住工度波
今日收工有大把時間
琴日出3中1
半客2.4水阿妓 有跟就最好
輸左既巴打 唔好灰心 因為小喬都一齊陪你地輸

琴日好早有話阿妓走盤格
預佢贏一粒
睇黎大賽先係我強項

今晚有冇水

下體大船

波po已死

巴打加油

Hi

皇馬x下體
信心之選

其他地方有水，呢到自然少人

次回合 角大

今晚巴黎波膽 0:3

19/4 屯門新和里足球場 3-5pm
1）毒男
2）表哥
有無人踢 有場

巴黎一定炒唔到

李城晉 有冇自己友？

今日勁少人

琴晚6倍而家得番5..45

收撚聲

1:3

All in左層樓

Ok記得請我上黎食餐飯仔

最後召集

主隊最近失球好勁下喎

巴黎作客都唔係炒好多粒姐

既然買又怕走盤 點解仲要買呢場

按埋屋企人添
李城晉級

睇左兩眼
似巴黎綠字

ali hi

李城同埋真馬今晚晉級條件係乜嘢？
只要贏一粒就得？

李城剩贏2粒 真馬唔失就晉

贏唔到永久Block狐迷子

真馬即係平手就得？

係 本身贏緊一粒

今晚啲波啊婆都sick倒啦

場3X場4 雙上盤

你岩 自

拜仁晉級 博唔博得過

即係拜仁要贏兩粒先可以晉級？

搏

咁多青下體
有無李城既青

李城
不敗系列

準備轟落摩納哥

拜

巴黎-2都好大機會綠字

買李城=真男人
買馬體=向現實低頭
做人做狗自己簡

認真架 怕係伏

梅斯 9.5s
李城 9.5s
皇馬 10.5

今晚好有信心
一係中哂
一係炒哂

我做慣奴隸
向現實低頭算了

3場角大

諗到個搵錢計劃..
但欠大量資金

-2盤落飛
我信巴黎

馬體半客
真馬難賭 強對強 會買即場角 到時比水

李城士氣波

如果堅踢456梅屍應該無問題，最怕週中波玩

講出黎一齊度掂佢

客主Ok

Hi all

已平注8k李城晉

202866

派我ok嗎

想知

Hi爺叔

買左100k拜盤.....輸左要跳樓了

有無人要必中高水貼士

巴黎 0:3 皇馬 2:1 李城讓和

今晚皇帝有一場非常重心的水

六仔抽未

中咗我會屌死sana

allin咗六仔

唔中都屌sana

俊文我就黎幫你屋企人報失蹤人口啦
唔好要家人擔心

今晚李城串皇馬必勝

支竹爺

5G冰個系俊文

ccm

竹爺

😱😱😱

俊文朋友

我係文仔老豆

Tg him 未

盧仔

胃妹

肥西

你覺得佢會覆咩😂

過兒

肥基亞=感情台狗公

走佬都要打機

Try

佢同哈狗都係

No

lo f1 刀系

認

=口=

-,- 今晚利雲出唔出到呢

見到李城條後防 識買了

開波未

利雲出到 我覺得最多都係和 係咪ALL IN鍠收息好過??

有絲打話比你跟蹤過

晉級

提佢好自己蒲頭

等收錢

過2收息皇馬有無一次係成功收到

證據？

斷腸人在天涯 留名